有冇人礙於面子問題好多野都唔敢做

放lunch唔敢落大家樂吉野家food court
好驚俾人睇住自己食野
覺得食野係件好私人既事
寧願行過馬莎買件鬆餅食

買衫買鞋唔敢試
目測啱就買
覺得試過哂好肉酸人地唔使着啦咁

十幾年冇睇牙
接受唔到佢d鉗呀鏡呀共用
雖則知道有消毒（好似係）
有牙石都係自己撩出黎

唔敢去旅行
驚俾人誤會做大陸人
甚至唔敢入長洲梅窩元朗
驚俾人覺得我外人市區人入去搞屎棍

返工唔敢同女同事太close、食晏
驚招搖俾人以為狗公
尤其女上司驚人以為我攀比你咩料呀

唔敢做要見客既工
驚撞到熟人
驚要放低尊嚴sell野

男人老狗搞到咁做乜鳩

有牙石都係自己撩出黎
how?

巴打你呢啲唔係面子問題，講白啲係對自已無信心，自卑

一個人有自信心既時候，係唔會介意其他人既眼光，因為其他人諗咩根本唔重要，最緊要自己做緊想做既野
正如著西裝喺街邊吉魚蛋，我想食咪食囉,有問題?
搵幾十萬一個月踢拖落茶記有問題?人地會覺得我係窮L所以先要食茶記?但我知自己價值咪得

口臭就口臭啦 關面子乜撚事

毒撚既極致

其實你會唔會太自我中心
做咩都好似要做比人睇咁
放鬆啲啦 行出街咪又係普通人

返工俾人屌唔會駁嘴
俾人屌已經夠柒
屌返人轉頭第二重柒
由件事die down就算
唔想嘈

覺得d男人通街kiss女摷女好cheap好冇尊嚴
除非好明顯個女仔係受甚至主動reciprocate
去飲見d新郎笑笑口好似傻仔
一定唔可以太多笑容，起碼唔係露齒笑，嘴角微揚就ok
覺得d男人玩玩下溝女ok，但認真溝就好毒

勁 仲痴線過我

出去買野明知俾人㩒住黎劏
今次由你，冇下次，費事嘈
碟野黎錯左，照食
總之出去消費
唔係太過份就算
好驚d人乜都拗一餐
咩優惠又拗
用某某信用咭有冇折又拗
好煩

一個人可以乜都冇
可以係社會廢物
可以係人生輸家
但一定唔可以冇面

你而家開po都冇尊嚴 要被人笑毒撚

睇concert特登買山頂位
唔慣同陌生人坐到咁埋
搭巴士兩個位得返一個位一定唔坐
睇戲一定睇早場午夜場小貓三四隻個d

師兄 算唔算係病既一種

你係咪睇連登睇到上曬腦？唔好理連登仔咩呢樣做左會比人拍片上網 呢樣又驚果樣又驚 其實根本唔需要理人地點睇 自己想做咪做 只要唔犯法咪得囉

你呢種係怕事性格
你寧願多一事不如少一事。

唔想比人睇住食嘢咪買外賣

定啦
條街咁多人 邊個話一定會望你

咁你依度開post又唔驚比人笑?

唔好以為成日望住你 根本冇人留意你

咁毒有咩用

ching我係第二個你 一樣咁懦弱

因為你未知我咩名 咩樣 做過咩，
唔怕俾人judge

自己喺人面前太大情緒(大笑 發脾氣)
事後會後悔表現得自己太多

其實你有病 面子係唔可以當飯食